星海重制版, 幾多人玩緊?錄左gameplay 求支持

拍兩條片, 有興趣可以睇下

一條係韓國做勢大會請到過去十幾年既冠軍返上台打比賽
我抽左部份黎錄( 我自己唔識打SC1, 只玩第2集 )

自己玩左一陣重制版story mode ( starcraft 1 remaster)

香港Starcraft 機乎冇比賽冇新聞
支持一下可以like facebook

簡單一個like 已經係好大支持

幫推

有 年年都有我

多謝支持
最近重制版都吸引左新人入黎玩
唔錯